[m記全翼事件]俾你班友嘈多兩嘈

家下連多花生都無埋
乜都take for granted咁 係人都驚左你班人

同一日開始 驚你唔識睇字 俾埋張圖你

傻西

弱智

我想食都冇得食